alias b='cd ..'
alias t='touch'
alias m='mkdir'
alias o='open'

#Git aliases
alias gs='git status'
alias gl="git log --pretty=oneline"
alias gt="git shortlog -es | cut -f2 | sed 's/^/- /'"
alias gm='git push origin master'
alias gd='git push origin develop'
alias gc='git commit'
alias ga='git add .'
alias gb ='git checkout -b'

#iOS Development
alias clean-derived='rm -rf ~/Library/Developer/Xcode/DerivedData/*'
alias sim="open /Applications/Xcode.app/Contents/Developer/Platforms/iPhoneSimulator.platform/Developer/Applications/iPhone\ Simulator.app"

#Android Development


#React Native Development
alias rns='react-native start'
alias rna='react-native run-android'
alias rni='react-native run-ios'
alias rn.bundle.android='react-native bundle --dev false --platform android --entry-file index.android.js --bundle-output ./android/app/build/intermediates/assets/debug/index.android.bundle --assets-dest ./android/app/build/intermediates/res/merged/debug'

#Node Development
alias ni='npm install -s'
alias ns='npm start'

#Flutter Development
alias fd='flutter doctor'

#Ionic Development
alias is='ionic serve'
alias ip='ionic cordova prepare'
